回家抗疫演唱會呂方好情歌演唱會[粵]

回家抗疫演唱會呂方好情歌演唱會[粵] 及 抗疫指南[粵]

違別樂壇的第一代靚聲王呂方，再次踏足紅館，是次個唱以呂方最拿手的情歌作為賣點，在現場演繹了「流浪花」、「求妳講清楚」、「月滿抱佳人」等精選歌，還有分別與張學友和草蜢大唱好歌「李香蘭」、「失戀」等。

@帶棗兒

可以聽求妳講清楚

李香蘭

特別字幕

舊個輩，呂方真係唱得唔錯

黎

呂方同克勤做過勁歌

好撚好聽

同佢同倫永亮合作過，
兩個都無架子好好人唱歌又好聽

呢首一定係美文版本完勝

太子呀屌

太子呀睇tvb都on9

次次都係咁嫁啦

樓主，我到了，你在那裡？ jpg

？

連DVD都睇?
CCTVB d五毛真係低賤

dvd唔係片？ 你又睇？

屈dee: my favorite song of him, 求你講清楚

岩岩識？

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
New_God_美斯
(會員#38456)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

雖然呂方已過高峰期，但仍然好聽